一人一句變左公廁既歌詞

無世事變改 還是越難越愛

踏上這無盡旅途

遊玩時開心一點不必掛念我

明明幾年前都無咩人識

天氣不似預期

故事平淡但當中有你已經足夠

你怎麼手震

強~人是你

我要與你硬碰

完了吧 如無意外

風箏會旋轉

天氣不似預期 但要走 總要飛冇得輸

今天我～

藍藍天空高掛我的夢

嗚呀

人在遠方 蟬沒有和唱..........

男人心一字馬

誰說太陽能找到月亮

休息是為了走更長的路

We ain't ever getting older

若是不曾走過 怎麼懂

露營必須酒

遇上你太感恩 不遲亦不早

難道我可以扭轉宿命重遇你一次